{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6966345'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-10-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "도라지무침 새콤달콤 맛보장 레시피 도라지오이무침"
    },
    "text": "ドラジオこの和え物はさわやかで甘酸っぱい味で、スピードをすっきりさせてくれます。 キュウリとキキョウを和えてあっさりとした味わいを出すのですが、今回はさらに美味しくするためにイカを加えました。 イカはカリッと炒めて入れると食感が良くなり、その味がさらに合います。 キキョウは粗塩と砂糖を入れ、もみもみにして洗い流します。 きゅうりは途中で汚いものは削ってくれます。 長ネギの代わりにワケギを用意しました。 キキョウの下味とキュウリの下味をつけ、30分間寝かせます。 キキョウときゅうりを一度すすぎ、水気をしっかり絞ります。 水気を絞った桔梗ときゅうりにコチュジャンと刻みニンニクを入れます。 砂糖と酢を入れ、ゴマをすりおろしてゴマ塩を入れます。 酢と砂糖の代わりに梅シロップと混ぜて入れてもいいです。 もみもみ和えた後、食べる直前にごま油を入れてもう一度和えるとおいしいドラジオこの和え物完成です。 さわやかでシャキシャキしておいしいキキョウの和え物は一食のおかずにぴったりです。 簡単に和えたドラジオこの和え物にイカを茹でて入れるともっとおいしいですよね。 でも料理のポイントは、残されている桔梗ときゅうりをしっかりと絞ってあげることです。 キキョウときゅうりをきれいに洗った後、水気を和えてこそ調理後の適切なコクを得ることができます。 桔梗キュウリの和え物はますます広く知られ、簡単でおいしい一食のおかずになっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この和え物はどのような味ですか？",
            "answer": "さわやかで甘酸っぱい味です。スピードをすっきりさせてくれます。"
        },
        {
            "question": "イカを加えるとどうなりますか？",
            "answer": "イカをカリッと炒めて加えると、食感が良くなり、味がさらに合います。"
        },
        {
            "question": "キキョウはどのように下味をつけるのですか？",
            "answer": "キキョウに粗塩と砂糖を入れてもみもみにして洗い流します。"
        },
        {
            "question": "キュウリはどのように準備しますか？",
            "answer": "キュウリは汚い部分を削って、キキョウと同じく下味をつけて寝かせます。"
        },
        {
            "question": "キキョウとキュウリを和えた後、何を加えますか？",
            "answer": "コチュジャンと刻みニンニク、砂糖、酢、そしてゴマ塩を加えます。"
        },
        {
            "question": "酢と砂糖の代わりに何を使ってもよいですか？",
            "answer": "酢と砂糖の代わりに梅シロップを混ぜても良いです。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えるとおいしいですか？",
            "answer": "最後にごま油を加えてもう一度和えると、よりおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "キキョウの和え物はどんなおかずに合うでしょうか？",
            "answer": "さわやかでシャキシャキとした味わいのキキョウの和え物は、一食のおかずにぴったりです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理のポイントが重要ですか？",
            "answer": "キキョウとキュウリを洗った後、水気をしっかりと絞ることが重要です。"
        },
        {
            "question": "桔梗キュウリの和え物は広く知られていますか？",
            "answer": "はい、桔梗キュウリの和え物は広く知られ、簡単でおいしい一食のおかずとして人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 382
    }
}